有冇人同我一樣袋底好撚多汗

訓唔撚到

開冷氣啦

好臭 我成日比人聞
叫啲徒弟比下意見